電動牙刷的恐怖回憶 OL控父拿它「幫我清下體」

北部1名30歲的OL，指控20年前父親趁著媽媽出國，強行進入浴室與她一起洗澡，用嘴巴幫她洗胸部、拿電動牙刷清洗下體、甚至命她全身赤裸下跪、皮鞭抽打性虐等，涉犯加重強制猥褻、加重強制性交罪，但檢察官調查後，認為女子指控內容有部分已過追訴期，其他的則沒有證據，因此將父親處分不起訴。

據了解，這名OL出生在一個優渥的家庭，是家中么女，深得父親竉愛。她的父親白手起家，為了讓子女擁有更好的教育環境，安排兒子出國當小留學生，OL的媽媽有時會出國陪兒子，家中就留下她及父親。

但OL成年後指控父親性侵，她指出10歲時，父親趁母親出國陪哥哥讀書時，時常在她洗澡時進入浴室，不顧她的感受，用嘴幫她清洗胸部，或是用手抓捏，甚至還曾經拿電動牙刷，開啟電源後伸進她的下體清洗。

女子還指控，父親還會要她全身赤裸跪在地上，用皮帶綑綁她的雙手，再用藤條打她的屁股，她不斷的求饒，父親卻打得更起勁。除此之外，在她就讀國中及高中期間，父親常會以替她治療運動傷害或是異位性皮膚炎為由，叫她進到房間裡，要她脫掉全身衣服，再用嘴碰觸她的下體，或是用手揉捏她的胸部。

檢察官收案後，發現女子指控父親用嘴幫她清洗胸部、用電動牙刷洗下體，及她14歲後讀國中高中時，父親以治療運動傷害及異位性皮膚炎為由，令她脫褲親吻下體、摸胸等部分，因適用舊法規定，強制性交罪追訴期為20年、強制猥褻10年，都已超過追訴期。

至於女子指控父親用皮帶綑綁全身赤裸的她再被藤條鞕打、以及她未滿14歲時，父親以治療運動傷害及異位性皮膚炎為由，令她脫褲親吻下體、摸胸部分，則未過追訴期，檢察官因此展開調查。

對於被親生女兒指控像是個變態的獸父，男子到案否認所有的指控，他指稱，從來沒有用藤條打過小孩，也沒有要以幫女兒治療為由，去觸摸她的身體，他很少會幫她治療，而且女兒膝蓋以上的部分他不會去看。

檢察官也傳喚OL的母親及曾住過OL家中的堂姐到庭作證，母親表示，2006年7、8月間，女兒曾告訴她父親對她不禮貌，檢察官查出，當年這位母親曾向法院提起民事訴訟，請求法院將子女的監護權改判給她，起訴狀中確實也提及丈夫對女兒不禮貌。

不過當時母親並未替女兒提起刑事告訴，且在改定監護權協議書內，雙方約定父親可在徵得女兒的同意後，帶她外出，檢察官認為，若女兒指控為真，做母親的似乎未顧及女兒的安全，實在令人啟疑。另外OL的堂姐則作證指出，曾經在告訴人的家中住了2、3年，從她的觀察，她覺得父女倆的互動蠻好的，看不出來發生過這種事情。

檢察官也發現OL曾寫給父親一封信，內容提到她是多麼感謝父親疼愛她，「我一直都知道你是個好爸爸，會為我們的食衣住行而擔憂....我也知道你最疼我，或許是因為只有我一個女兒....謝謝你這麼疼我，我也很愛你」。

信中還提到，「說真的我一點都不覺得我不幸福，我一直有個愛我的爸爸，我不會懷疑我身邊的人所給我的愛，因為無須懷疑，每個人都很希望被自己所愛的人深愛著，不管是父親還是母親，誰都不能阻止甚至剝奪這樣的權利，我認為大人的事歸大人的事.....我知道爸爸所對我說的每一件事他的出發點都是好的」。

檢察官調查後認為，全案僅有告訴人的單一指控，沒有其他的事證可以證明父親曾經侵犯過她，最後以事證不足，處分不起訴。（呂志明／台北報導）

新北市？

CLS

AV情節嚟

咁都告得入無天理啦！

台灣真係風化痴線島嚟

要電動牙刷

所以話